「求救」屋企支乾電批批頭鎖死左

試過用WD-40、錘仔、順時+逆時轉，都唔得，有冇師傅知道可以點解決？

成支拆開佢

2手放左佢